建築撚請入

有冇巴打知Dog House (連接下層的機電設施管道) 同埋pipe well 係咩黎?

push